# Website aufsetzten und Hosten


## Server mieten
Ich habe auf Tipp von Fabio Lichtler die Website bei [Hosttech](https://www.hosttech.ch/) aufgesetzt. Ich habe hier das Hosting Special aboniert. 
![Hosting Special](Bilder/../../Bilder/Hosting%20special.png)


Sobald der Server dann Online war, habe ich Wordpress auf dem Server von Hosttech installiert.
![Hosting Special](Bilder/../../Bilder/install%20wordpress.png)

## Wordpress öffnen
Um auf Wordpress zu gelangen, kann man die Domain angebgen, und dahinter wp-admin hängen. In meinem Fall (eliaweber.ch/wp-admin).

















































## Quellen
[Video eines UBS Lenrenden](https://www.youtube.com/watch?v=Du-RI26tTnE&t=3s)